與其整個冇用既filter 不如咁做喇

filter就好似以前高登個D粗囗過濾模式，治標唔治本，其實加emoji係好事，不過今次真係做錯左，唔通你以後整十幾個filter option出黎咩？

另外，明明大部分巴絲唔鍾意個emoji，竟然為左少部份人叫其他人開filter，感覺好似係處理出錯左又唔肯認咁，不如徹底整個好啲嘅方案喇。再者，肥絲嘅態度真係好差，好多巴絲眀明理性同佢講野都俾佢串/屌，部分巴絲已經覺得佢好剋人憎，如果連巴再偏幫佢，真係關公災難。

呢個巴打idea其實幾好：不如咁啦，整個本周icon制度

今次攪個公投，決定呢個「試用」左幾日嘅emoji 留唔留低，然後每次加新emoji都咁做，又可以炒熱個post，又可以睇民意，真係win win。

唔好俾我講中，遲D連巴只會加個filter，然後以後都唔會加任何新emoji，完。

Agger

屌你老母留名

Agher
或者唔投票整限定icon淨係上架一兩星期
都好過整幾廿個filter

打錯字，agger

其實真心建議唔好玩公投

其實加新icon係好事黎，以前高登新icon一上都好多人玩，反而好少咁多人反對，其實真係質素同啱唔啱放係forum既問題，如果連巴自己掌握唔到，真係公投算啦

咁可能會有兩種結果：一係以後唔再整新icon

一係又再嘈多次，有冇其他方法？

呢D 理性少少嘅post 佢地係會當睇唔到

所以.......連巴我屌你！！

講笑咋....唔好話我人生攻擊

玩公投一定有班撚樣輸打贏要

##fatc

見到個post仲以為連巴識諗左

原來俾人呃左